# Chinese, Traditional translation of Intel® Internet of Things Solutions Alliance
# Generated by admin <gregboggs@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description"
msgid ""
"<p>DO NOT CLICK \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW UNTIL YOU HAVE "
"CAREFULLY READ THE FOLLOWING INTEL® INTERNET OF THINGS SOLUTIONS "
"ALLIANCE AGREEMENT (THE \"AGREEMENT\").</p>\n"
"<p>BY CLICKING ON \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW, YOU:\n"
"<ol>\n"
"<li>ACKNOWLEDGE THAT YOU HAVE READ THE AGREEMENT CONSISTING OF THE (3) "
"DOCUMENTS AS SHOWN BELOW;</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THIS AGREEMENT ON THAT ENTITY'S BEHALF, AND "
"THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO THIS "
"AGREEMENT; AND</li>\n"
"<li>AGREE TO REPLACE THE PREVIOUS AGREEMENT WITH THE AGREEMENT AS SET "
"FORTH BELOW.</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label"
msgid "Component Options"
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description"
msgid ""
"To add an Alliance Member Solution as a component to this formula, "
"please begin to type the solution name and then select from the list "
"of available options presented."
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label"
msgid "Component Group"
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description"
msgid ""
"If you would like to include a component not posted to the Solutions "
"Directory, please contact Alliance Administration <a "
"href=\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a> "
"with the component name, company, product URL, and Component Type "
"Category for placement."
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_training_section:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_training_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label"
msgid "Sub-Section Videos"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label"
msgid "Sub-Section Slides"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label"
msgid "Sub-Section Modals"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label"
msgid "Sub-Section Information"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label"
msgid "Sub-Section Content"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_modals:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_modals:label"
msgid "Section Modals"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_introduction:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_introduction:label"
msgid "Section Introduction"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_information:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_information:label"
msgid "Section Information"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_content:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_content:label"
msgid "Section Content"
msgstr ""

#: field_group:node:formula:form:group_formula_information:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_information:label"
msgid "Formula Information"
msgstr ""

#: field_group:node:formula:form:group_formula_details:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_details:label"
msgid "Formula Details"
msgstr ""

#: field_group:node:component:form:group_component_information:label
msgctxt "node:component:form:group_component_information:label"
msgid "Component Information"
msgstr ""

#: field_group:user:user:form:group_locale:label
msgctxt "user:user:form:group_locale:label"
msgid "Locale Settings"
msgstr ""

#: field_group:taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunity_group:label
msgctxt "taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Information"
msgstr "機會組資訊"

#: field_group:taxonomy_term:opportunity_group:form:group_images:label
msgctxt "taxonomy_term:opportunity_group:form:group_images:label"
msgid "Opportunity Group Images"
msgstr "機會群組影像"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:label
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:label"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "條款和條件"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description"
msgid ""
"<p>DO NOT CLICK \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW UNTIL YOU HAVE "
"CAREFULLY READ THE FOLLOWING INTEL® INTERNET OF THINGS SOLUTIONS "
"ALLIANCE AGREEMENT (THE \"AGREEMENT\").</p>\n"
"<p>BY CLICKING ON \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW, YOU:\n"
"<ol>\n"
"<li>ACKNOWLEDGE THAT YOU HAVE READ THE AGREEMENT CONSISTING OF THE (3) "
"DOCUMENTS AS SHOWN BELOW;</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THIS AGREEMENT ON THAT ENTITY'S BEHALF, AND "
"THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO THIS "
"AGREEMENT; AND</li>\n"
"<li>AGREE TO REPLACE THE PREVIOUS AGREEMENT WITH THE AGREEMENT AS SET "
"FORTH BELOW.</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>請務必讀完以下 INTEL® "
"智慧型系統解決方案聯盟協議（以下稱「協議」），才點選下方「承認並接受」按鈕。</p>\n"
"<p>點選「承認並接受」，即表示您：<ol>\n"
"<li>承認您已閱讀包含以下三 (3) 份文件的協議；</li>\n"
"<li>聲明並保證您是一個法人的代理人或員工，您代表該法人接受本協議，且您有權力使該法人受本協議之法律約是，以及</li>\n"
"<li>同意以下述之協議取代先前的協議。</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_user_address:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_user_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_referral:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_referral:label"
msgid "Referral Source"
msgstr "推薦人資料"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_profile:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_profile:label"
msgid "Company Profile"
msgstr "公司設定檔"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_products:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_products:label"
msgid "Products and Services"
msgstr "產品和服務"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_primary_contact:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_primary_contact:label"
msgid "Primary Contact Information"
msgstr "主要聯絡人資訊"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_preferences:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "喜好設定"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_personal:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_legal:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_legal:label"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "條款和條件"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_geographic:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_geographic:label"
msgid "Geographic Information"
msgstr "地理資訊"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_general:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_general:label"
msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_form:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_form:label"
msgid "General Membership Application"
msgstr "一般成員資格申請"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_finish:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_finish:label"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_contact:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡資訊"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:label"
msgid "Confirm Acceptance of Terms and Conditions"
msgstr "確認接受條款和條件"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_company:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_company:label"
msgid "Company Information"
msgstr "公司資訊"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_company_type:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_company_type:label"
msgid "Company Type"
msgstr "公司類型"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_address:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_account:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "帳戶資訊"

#: field_group:node:notification:form:group_notification:label
msgctxt "node:notification:form:group_notification:label"
msgid "Notification Information"
msgstr "通知資訊"

#: field_group:node:notification:form:group_notification_audience:label
msgctxt "node:notification:form:group_notification_audience:label"
msgid "Notification Audience"
msgstr "通知對象"

#: field_group:node:solution:form:group_stds:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds:label"
msgid "Standards Supported"
msgstr "支援的標準"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_usb:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_usb:label"
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_storage:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_storage:label"
msgid "Storage"
msgstr "存儲器"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_pcie:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_pcie:label"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_interconnect:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_interconnect:label"
msgid "Interconnect"
msgstr "互連"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_eth:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_eth:label"
msgid "Ethernet"
msgstr "乙太網路"

#: field_group:node:solution:form:group_solution_information:label
msgctxt "node:solution:form:group_solution_information:label"
msgid "Solution Information"
msgstr "解決方案資訊"

#: field_group:node:solution:form:group_solution_details:label
msgctxt "node:solution:form:group_solution_details:label"
msgid "Solution Details"
msgstr "解決方案詳細資料"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:description
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:description"
msgid ""
"<p>BY CLICKING ON \"CONFIRM ACCEPTANCE\" BELOW, YOU:</p>\n"
"<ol>\n"
"<li>CONFIRM THAT YOU HAVE READ THE TERMS AND CONDITIONS AS SHOWN "
"BELOW; AND</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THESE TERMS AND CONDITIONS ON THAT ENTITY'S "
"BEHALF, AND THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO "
"THESE TERMS AND CONDITIONS.</li>\n"
"</ol>"
msgstr ""
"<p>敲擊以下「認可並接受」按鍵後，表示您：</p>\n"
"<ol>\n"
"<li>確認您已閱讀以下條款和條件；並且</li>\n"
"<li>代表並保證您為一個法律實體的代理人或僱員，您代表該實體接受該協議，並且您有權利促使該法律實體受到該條款和條件的約束。</li>\n"
"</ol>"

#: field_group:node:solution:form:group_processors:label
msgctxt "node:solution:form:group_processors:label"
msgid "Processors"
msgstr "處理器"

#: field_group:node:solution:form:group_price:label
msgctxt "node:solution:form:group_price:label"
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: field_group:node:solution:form:group_price:description
msgctxt "node:solution:form:group_price:description"
msgid ""
"Only specified prices will be displayed. If no prices are specified, a "
"\"Contact for pricing\" message will be displayed instead."
msgstr ""
"只顯示指定價格。 "
"如果沒有指定價格，則會顯示一條「聯絡定價」訊息。"

#: field_group:node:solution:form:group_memory:label
msgctxt "node:solution:form:group_memory:label"
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: field_group:node:solution:form:group_display:label
msgctxt "node:solution:form:group_display:label"
msgid "Display"
msgstr "顯示器"

#: field_group:node:solution:form:group_characteristics:label
msgctxt "node:solution:form:group_characteristics:label"
msgid "Characteristics"
msgstr "特點"

#: field_group:node:solution:form:group_categories:label
msgctxt "node:solution:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: field_group:node:opportunity:form:group_resources:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_resources:label"
msgid "Opportunity Resources"
msgstr "機會資源"

#: field_group:node:opportunity:form:group_opportunity:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_opportunity:label"
msgid "Opportunity Information"
msgstr "機會資訊"

#: field_group:node:opportunity:form:group_date_action:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_date_action:label"
msgid "Opportunity Date & Action"
msgstr "機會到期日"

#: field_group:node:opportunity:form:group_calendar_items:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_calendar_items:label"
msgid "Opportunity Calendar Items"
msgstr "機會行事曆項目"

#: field_group:node:company:form:group_membership:label
msgctxt "node:company:form:group_membership:label"
msgid "Membership Information"
msgstr "資源資訊"

#: field_group:node:company:form:group_company:label
msgctxt "node:company:form:group_company:label"
msgid "Company Information"
msgstr "公司資訊"

#: field_group:node:company:form:group_address:label
msgctxt "node:company:form:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: field_group:user:user:form:group_work:label
msgctxt "user:user:form:group_work:label"
msgid "Work Information"
msgstr "工作資訊"

#: field_group:user:user:form:group_preferences:label
msgctxt "user:user:form:group_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "喜好設定"

#: field_group:user:user:form:group_personal:label
msgctxt "user:user:form:group_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: field_group:user:user:form:group_contact:label
msgctxt "user:user:form:group_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡資訊"

#: field_group:user:user:form:group_address:label
msgctxt "user:user:form:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "資訊地址"

#: field_group:user:user:form:group_account:label
msgctxt "user:user:form:group_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "帳戶資訊"

#: field_group:user:user:default:group_work:label
msgctxt "user:user:default:group_work:label"
msgid "Work Information"
msgstr "工作資訊"

#: field_group:user:user:default:group_preferences:label
msgctxt "user:user:default:group_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "喜好設定"

#: field_group:user:user:default:group_personal:label
msgctxt "user:user:default:group_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "個人資訊"

#: field_group:user:user:default:group_contact:label
msgctxt "user:user:default:group_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡資訊"

#: field_group:user:user:default:group_address:label
msgctxt "user:user:default:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: field_group:user:user:default:group_account:label
msgctxt "user:user:default:group_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "帳戶資訊"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label"
msgid "Component Options"
msgstr "元件選項"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description"
msgid ""
"To add an Alliance Member Solution as a component to this formula, "
"please begin to type the solution name and then select from the list "
"of available options presented."
msgstr "若要將一個聯盟會員解決方案新增為本公式的元件之一，請先輸入解決方案名稱，然後從清單中選擇可用的選項。"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label"
msgid "Component Group"
msgstr "元件群組"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_training_section:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_training_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr "培訓欄目"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label"
msgid "Sub-Section Videos"
msgstr "子欄目影片"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label"
msgid "Sub-Section Slides"
msgstr "子欄目投影片"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label"
msgid "Sub-Section Modals"
msgstr "子欄目強制回應"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label"
msgid "Sub-Section Information"
msgstr "子欄目資訊"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label"
msgid "Sub-Section Content"
msgstr "子欄目內容"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_modals:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_modals:label"
msgid "Section Modals"
msgstr "欄目強制回應"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_introduction:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_introduction:label"
msgid "Section Introduction"
msgstr "欄目簡介"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description"
msgid ""
"If you would like to include a component not posted to the Solutions "
"Directory, please contact Alliance Administration <a "
"href=\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a> "
"with the component name, company, product URL, and Component Type "
"Category for placement."
msgstr ""
"若您想納入一個不在解決方案目錄中的元件，請聯絡「聯盟管理處」(Alliance "
"Administration)  <a "
"href=\"\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a>，提供元件名稱、公司、產品 "
"URL 及其所屬的元件類別。"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_information:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_information:label"
msgid "Section Information"
msgstr "欄目資訊"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_content:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_content:label"
msgid "Section Content"
msgstr "欄目內容"

#: field_group:node:formula:form:group_formula_information:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_information:label"
msgid "Formula Information"
msgstr "公式資訊"

#: field_group:node:formula:form:group_formula_details:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_details:label"
msgid "Formula Details"
msgstr "公式詳細內容"

#: field_group:node:component:form:group_component_information:label
msgctxt "node:component:form:group_component_information:label"
msgid "Component Information"
msgstr "元件資訊"

#: field_group:user:user:form:group_locale:label
msgctxt "user:user:form:group_locale:label"
msgid "Locale Settings"
msgstr "地區設定"

#: field_group:node:formula:form:group_categories:label
msgctxt "node:formula:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: field_group:node:component:form:group_stds_usb:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_usb:label"
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: field_group:node:component:form:group_stds_storage:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_storage:label"
msgid "Storage"
msgstr "存儲器"

#: field_group:node:component:form:group_stds_pcie:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_pcie:label"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: field_group:node:component:form:group_stds_interconnect:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_interconnect:label"
msgid "Interconnect"
msgstr "互連"

#: field_group:node:component:form:group_stds_eth:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_eth:label"
msgid "Ethernet"
msgstr "乙太網路"

#: field_group:node:component:form:group_standards_supported:label
msgctxt "node:component:form:group_standards_supported:label"
msgid "Standards Supported"
msgstr "支援的標準"

#: field_group:node:component:form:group_processors:label
msgctxt "node:component:form:group_processors:label"
msgid "Processors"
msgstr "處理器"

#: field_group:node:component:form:group_memory:label
msgctxt "node:component:form:group_memory:label"
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: field_group:node:component:form:group_display:label
msgctxt "node:component:form:group_display:label"
msgid "Display"
msgstr "顯示器"

#: field_group:node:component:form:group_characteristics:label
msgctxt "node:component:form:group_characteristics:label"
msgid "Characteristics"
msgstr "特點"

#: field_group:node:component:form:group_categories:label
msgctxt "node:component:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

